雪米糍真係好撚好吃

屌 今日食緊第三個喇 好撚驚肥

又好撚想食

芋頭味

細個好中意食，而家賣幾錢

雲呢拿味

好耐無食過

記得舊登一到夏天啲人就問有無得批發

吃你老母

個口好凍

樓下間ok賣緊11蚊兩盒
幾乎每個暑假都開倉入貨

餐廳用個隻

維記迷你雪米糍

邊到買平

食左一盒榴槤味了

2件8蚊

通常一次過食二十個

雲呢嗱最好味，正過晒D貴價雪糕

邊隻好食抵買

芋頭味正到扯旗

好好吃

迷你裝 會不知不覺食勁多粒

好吃 但你內文又話好食

屌你個POST我開

當時有人話有可以一次過拎勁多

迷你裝荔枝味真係好正

有榴槤味㗎咩，新出？

仲有咁平咩，邊樹

咁卒之有冇成事

請你放張你對住芋頭味扯旗既相 證明你真係扯左

巴打PM佢貼圖得啦
我唔想睇架

我指2舊，sor

求批發

荔枝真係最好味

家興賣5蚊定6蚊

aeon平時6蚊星期三5蚊

冇啦

好貴

鐘意食層皮

你癡心妄想啦

細個貪平喺家興買十蚊三盒
雪到冰咁硬，要擺一陣先食得

荔枝 綠茶味都正

一野含落個咀度
用條舌味下味下咁 味開佢層皮
啲雪糕一野凍落個口度

有時打邊爐，有得任食雪米滋
狂食！！

邊間咁正

鋪頭d迷李版先正
食親放題有都食十幾粒

上個月食左兩間都有得任食

仲有冇小波子賣

巴打

維記
樂天

豆腐味出返未

乜撚嘢好撚好吃

細細粒 獨立包裝 維記既 只有惠康先有得買

成日都食到一半之後食晒D餡先再成塊皮食

你肥撚硬

細個買$2 個
每次都啪番半打先停

跟餐廳訂迷你雪米糍$1粒，
食到嘔都食唔哂

之前7仔週末特價 唯返都係賣幾蚊個

依家仲有冇哈密瓜味

D人屌樓主打好吃係咪真係咁撚死板？

樓下士多6蚊盒齊味
有晒雲呢拿、香芋、綠茶、荔枝、芒果、紅豆
大家唔好黎搶

好冇紅豆味同好！！

公司用迷你果隻
成日冇野做就拎粒黎食
之前用荔枝味
今次轉左芝麻味

無圖？
咁您老母仲好食

綠茶味

巨峰提子味

中秋節當冰皮月餅食

雪米G

呢隻都正

依間野咩黎 係邊

係邊

芋頭味正

荔枝角aeon?

除左芋頭味 其他味狗也不屌

唔係咁幸福呀

我係屬於12蚊2盒嘅一代

芋頭味 但食得多會厭，已厭．

細個時真係好鍾意食芋頭味 好內無食過

如果出一隻厚皮少餡就好喇
勁鍾意食個皮

見到個post即刻正皮
一盒兩粒食第一舊可以食到硬實實口感
食完第一粒 第二粒就會啱啱好解咗少少凍
食埋軟糯口感

我都想食厚皮

最愛始終係 Lotte 原味

係咪講緊23蚊8粒果隻?

頂 比你攪到好想食

有次同個fd去灣仔食泰國野 ,食飽就思甜慾 所以就去左711 見到香芋糯米糍,我地覺得好味就買左一盒兩粒

我同個朋友都好餓,初頭係佢食先 點知我又好想食 跟住我地不知不覺咁一齊食一粒 一齊lam同一粒 之後開始黎料,粒野越黎越濕 開始時大家都只係想食糯米糍 點知越黎越濕 越濕越想要多粒 但係我嘗試咬開同一粒糯米糍

於是我fd忍唔住想屌我話無儀態 點知試左好耐都分開唔到 之後轉佢咬都咬唔開 越咬越濕

最後我地無幫大家 自己搞掂自己果粒野 完事之後仲自己訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:好鍾意食糯米糍

細個嗰陣維記出過隻朱古力軟心，好食到癲，朱古力味勁濃，軟心勁滑，出左一排就冇出，童年回憶
Dllm點撚解要停產啊啊啊

仲有呢幾隻味 屌打日本嗰d雪米糍

aeon逢星期三 5蚊盒
次次都去入貨

每間AEON都係?

係

食佢塊皮

中學小食部有得賣，夏天日日lunch、放學都一打一打咁食

哇屌 竟然有咁多味 好想食

屌 睇完個po 落左去買

好想食

aeon, 唔知今年有冇

即刻去雪櫃拎幾粒出黎攤下先

邊度有得買

睇完呢個post好想食

惠康 不過唔係間間有
我搵左第三間先有

芝士真心正 係7仔冰櫃要搵到底先會有一盒

睇完個post即刻買

OK $22.9

雪米糍

嘩！咁多味仲要咁抵

打手post

食緊

真心想問下 點解買左返黎一個月個啲 塊皮會硬曬 就算放出黎解凍都係硬

日本樂天係幾正既

芋頭味同雲呢嗱味不相伯仲

太古有

個皮先係精華

早排出迷你嘅富士蘋果味，我買哂樓下7仔嘅貨

睇完即刻去買$17 2盒

無錯

荔枝角jusco
我5月去見到 fd話康怡都有

維記雲尼拿味
我覺得日本既雪見大福都冇咁好味

好似袋底皮